點解香港人有特權? 可以撤僑離開湖北省

香港人唔係中國人咩? 點解你地可以離開架?
完全違反一個中國嘅原則
北京人、廣東人、上海人佢地呢?
歧視中國人嗎?
不讓他們離開嗎? 你他媽的

難道最新嘅網絡法就係要用嚟禁言湖北人，然後讓香港人優先離開嗎?

林鄭月娥

你要同我往死裏去地解釋清楚

香-港-已-經-獨-立-?